譚杏藍真係好撚樣衰

痕仔點屌得落

譚杏藍本身已經係係樣衰同聲柒既代名詞
你把聲好譚杏藍呀 你個樣好譚杏藍呀

屌我睇電視望到有個啊嬸 又唔係靚 唱歌又唔係好聽

同意